點呀？今晚唱歌3點定5點定8點呀

張張圖都唔同時間

我開左個投票post，好似暫時多d人揀8點？？？

自己區唔洗驚黨鐵停啦

只爆黨鐵

問題係商場都可能六點就閂

推

我係想講, 裝修黨鐵既前線, 如果8點先開工會好危險, 因為冇乘客做掩護, 又落左閘, 好容易被圍捕

10月4日冇事唔係因為快閃成功, 而係因為林奠又製造多一次721, 無警時分

所以希望5點, 唱歌, 裝修

講得好 麻煩大家幫推
好多野可以做

［我要上熱門］明明講左長期開花先會贏點解又要休息

大家緊守崗位，記得四大原則。

10月7日

和理非：
1. 貼文宣 (全日)
2. 唱歌 (大家預18:00或更早)
3. 追悼會 (19:00，睇日程表)
3. 國際文宣戰線 (全日)

勇武：
1. 只針對裝修爛鐵(睇黨鐵情況而定，可在8點或更早)

無人答到